［救心］費Sir被醫生「停賽」

【體育】上周六英超，曼聯主場大勝富咸4:1，雖然紅魔重回勝軌，但前主帥費格遜卻無緣親眼見證。

76歲的費格遜（Sir Alex Ferguson）在年中因為腦出血而要緊急做手術，雖然在9月已重返奧脫福支持愛隊，但在上周英超，鏡頭卻找不到這個熟悉的身影。英媒《太陽報》報道，原來費Sir是被醫療團隊勸服而沒臨場觀看比賽。

在月初曼聯作客2:2逼和修咸頓的比賽，費Sir被拍到在球隊落後時冷笑，而他的醫生希望這位前紅魔領隊能冷靜下來，決定要讓他「禁賽」至少1場。

根據接近奧脫福人士消息說：「我們暫時不會見到費格遜，因為他勉強接受了醫療團隊的建議，不再對球隊有過度的反應。醫生們很關注他最近9日連續到場看了3場賽事，特別是要長途跋涉到修咸頓。大家之前都非常擔心費Sir的健康，很高興他這麼快便能痊癒。雖然他是一個固執的人，但也會接受對自己有益的意見。」

比依家隊49000激撚死

唔怪得之獌贏到
原來係因為佢無去睇

當笑片睇啦
場場有驚喜

快樂足球

根據接近奧脫福人士

邊位

Doctor Lee

黑氣石
一唔入場就大炒
DADDY要捉鬼了

捉到條死老鬼

呢隊西波真係激撚死費sir

費sir真係值得尊重，間球會好似佢有份咁，成80歲都成日去現場睇隊垃圾，好心摩佬帶好d啦，屌你

唔好死
崖多50年

睇多幾場真係爆血管 唔係講笑

原來普巴踢得咁差就係想激撚死當年唔出佢嘅費Sir

曼聯真係好冷血

琴晚又激死佢

佢嚟親，曼聯仲黑過俾有料M巾痴面

爛返屋企睇啦